{"api_version":"2.0","as_of":"2011-02-18 02:13:50","trends":[{"name":"#juayderito","trend_id":"207137","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=%23juayderito","category_id":"1","category_name":"Entertainment","query":"#juayderito","description":{"created_at":"2011-02-16T21:07:21+00:00","blurb_id":"325903","text":"About Anthony Hopkins' new film, The Rite.","score":"0"},"first_trended_at":"2011-02-15T22:11:13+00:00","last_trended_at":"2011-02-16T16:40:42+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"1","locked":false},{"name":"#tuquesabesdebuengusto","trend_id":"208062","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=%23tuquesabesdebuengusto","category_id":"-1","category_name":null,"query":"#tuquesabesdebuengusto","description":null,"first_trended_at":"2011-02-17T19:04:33+00:00","last_trended_at":"2011-02-17T19:04:33+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"2","locked":false},{"name":"#esossonhuevos","trend_id":"208110","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=%23esossonhuevos","category_id":"3","category_name":"Lifestyle","query":"#esossonhuevos","description":{"created_at":"2011-02-17T22:42:23+00:00","blurb_id":"326174","text":"Do you really have what it takes? Tell us!","score":"0"},"first_trended_at":"2011-02-17T21:31:09+00:00","last_trended_at":"2011-02-17T21:31:09+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"3","locked":false},{"name":"HIAMVideoPremiere","trend_id":"207485","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=HIAMVideoPremiere","category_id":"1","category_name":"Entertainment","query":"HIAMVideoPremiere","description":{"created_at":"2011-02-17T05:15:53+00:00","blurb_id":"326006","text":"The LEGENDARY Miss Britney Spears to premiere 'Hold It Against Me' video February 17 (Tomorrow) on MTV at 9:55 pm ET.","score":"0"},"first_trended_at":"2011-02-16T14:50:03+00:00","last_trended_at":"2011-02-18T02:10:06+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"4","locked":false},{"name":"PLN","trend_id":"208141","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=PLN","category_id":"-1","category_name":null,"query":"PLN","description":null,"first_trended_at":"2011-02-17T22:42:04+00:00","last_trended_at":"2011-02-17T22:42:04+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"5","locked":false},{"name":"Gonz\u00e1lez Camarena","trend_id":"207831","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=Gonz%C3%A1lez+Camarena","category_id":"6","category_name":"Technology","query":"Gonz\u00e1lez Camarena","description":{"created_at":"2011-02-17T16:12:42+00:00","blurb_id":"326106","text":"Google Mexico has a special logo of a color TV representation for Guillermo Gonzalez Camarena's 94th birthday.","score":"0"},"first_trended_at":"2011-02-17T07:16:47+00:00","last_trended_at":"2011-02-17T16:07:16+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"6","locked":false},{"name":"Anthony Hopkins","trend_id":"206765","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=Anthony+Hopkins","category_id":"1","category_name":"Entertainment","query":"Anthony Hopkins","description":{"created_at":"2011-02-15T07:32:46+00:00","blurb_id":"325496","text":"There was an interview with Sir Anthony Hopkins in the news program El Noticiero de Joaqu\u00edn L\u00f3pez D\u00f3riga, and the work of the presenter was painful and completely awful, to say the least.","score":"1"},"first_trended_at":"2011-02-15T04:47:13+00:00","last_trended_at":"2011-02-15T07:50:03+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"7","locked":false},{"name":"Lopez Doriga","trend_id":"38804","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=Lopez+Doriga","category_id":"1","category_name":"Entertainment","query":"Lopez Doriga","description":{"created_at":"2011-02-15T10:11:09+00:00","blurb_id":"325512","text":"There was an interview with Sir Anthony Hopkins in the news program El Noticiero de Joaqu\u00edn L\u00f3pez D\u00f3riga, and the work of the presenter was painful and completely awful, to say the least.","score":"0"},"first_trended_at":"2010-02-26T06:00:49+00:00","last_trended_at":"2011-02-17T06:21:58+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"8","locked":false},{"name":"Luisa","trend_id":"208232","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=Luisa","category_id":"-1","category_name":null,"query":"Luisa","description":null,"first_trended_at":"2011-02-18T01:33:50+00:00","last_trended_at":"2011-02-18T01:33:50+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"9","locked":false},{"name":"Rector\u00eda","trend_id":"208240","url":"http:\/\/search.twitter.com\/search?q=Rector%C3%ADa","category_id":"-1","category_name":null,"query":"Rector\u00eda","description":null,"first_trended_at":"2011-02-18T01:56:35+00:00","last_trended_at":"2011-02-18T01:56:35+00:00","newly_trending":"0","trend_index":"10","locked":false}]}